南邊圍戰線個揸咪女社工過黎踢我把遮做乜撚野？

發夢係呢個位企第一排，同緊30隻守南邊圍村既狗對峙左成粒鐘，個陣時條渠另一邊老人院個位置節節勝利，個陣時我地條戰線有人掟石啲狗就會開兩槍，然後有段時間緩和左，個一直調停既女社工話我地好克制叫警察都克制啲，呢啲係我地眼中根本就bullshit 黎，但冇問題你有你做我有我做，從來冇屌過你地，你地唔阻我地就得！但屌你老母我地掟完石，你條撚樣就發脾氣踢我把遮，問你又冇講原因，乜撚野態度呀，我地好克制唔衝突警方最後咪又係比啲狗打到碌柒咁，你以為用你大愛可以感化啲狗？愈黎愈憎社工，屌！仲未計有啲社工驚我地有事係到set時間叫撤既撚樣！

預左俾人屌我分化狗，但邊個阻人爬山先自己諗！

推到個女社工回應，發夢冇記錯沙田都係佢，係咁以為自己好有用同啲狗對話，最後班狗推過黎你係邊呀

真係好撚嬲！

你係老師 要聽你話唔好衝？

前線又冇諗住入村，只係想逼班狗龜縮入村，最後咪成功左

宜家勇武係政治正確先同一陣線姐
內心咪又係覺得你地挑釁警方
問心社工咀遁有冇阻嚇力天知地知

係咪呢個?

No

一直勇武都俾呢班和理非限制，社工係和理非到極致既存在

社工=鬼

我衷心多謝有一班排人鏈幫手爭取時間既社工！但拎咪扮大台同警方對話呢啲仆街要清算！

冇大台 冇人可以代表到前線

係咪新城市CS COUNTER果個

佢踼你個陣你叫返佢克制呀麻

絕不分化

認得你啦 三毛

唔係，睇直播呢個社工有connect啲市民有咩意見再整合同班員工對話，佢做得唔差，真係有社工風範！但今日條撚樣，冇問我地手足意見就代表我地同警方傾數

我有block到呢個人

唔鐘意和理非就係三毛，夜啦收皮啦

佢仲要唔認
我已經開始認得啲名

請問有邊次有屌錯

隔離戰線食緊催淚，推到班狗去到工業村，我地呢邊一直食橡膠子彈，點克制！好想做啲野

下次記得我地有責任拆大台, 呢場運動一有大台就死硬, 一定要屌走佢

冇大台，自己鐘意點就點

Show Blocked User - AMD_Yes！

分化狗，鄺神都係社工嚟，係咪又屌埋？今日直播影住示威者一路走，隻狗一路噴胡椒，好彩個社工一路喝住同埋企出嚟擋，你又唔講？

發脾氣踢我把遮

你地咪繼續聽社工話散水囉，反正你地都唔會上前線做野嫁啦

#9 有講

我對人 唔係對所有社工都咁仇恨

不嬲都各有各做，但阻人做野起大台就唔得！

社工有好多都好好，但有部分真喺好on9

社工幫手安慰下一啲手足既情緒，陪啲手足入院保護手足，召集更多和理非活動就好足夠，起大台同警方對話不了

你個case個社工係乞人憎嘅，不過係因為你#1話愈嚟愈憎社工我先咁諗總之而家知你對人唔對事就ok

我都係係依條戰線 我記得我地都有不斷叫狗收皮之外仲有叫依位社工收皮
依個社工真心唔撚掂

你老母個閪就鬼

大家睇清楚個post啦
唔係屌晒所有社工
係屌南邊圍戰線依一個
睇清楚先啦 係到亂屌人

佢情緒失哂控，做左啲佢唔想睇到既衝突畫面，令到佢談判破裂就發老脾

唔知佢食催淚彈個時係邊，佢乜裝都冇好擔心佢，唉一定係我地搞到佢咁受罪啦

Sor 我#1 打得唔咁好 因為太嬲

其實係戰場上代表雙方調停係有咩用
聽到社工要講野就好煩

睇電影成日情節都見架啦
永遠電影入面起雙方擦緊火克制緊既時侯，總有唔知咩角色埋黎同雙方講冷靜D

本身克制緊跟住有人同你講冷靜D,真係會好燥

社工從來最有用都係跟車返差局

其實上得前線既都多數有練兵心態 姐係期望有衝突
但係社工就係唔期望有衝突 都幾矛盾
只可以話... 社工最好係示威者比人圍/追...姐係弱勢既時候先出黎

企上枱條on9 女?

下次同佢講 兄弟爬山 各自努力

不過最重要都係 不分化 不割席 不篤灰

光復香港 時代革命

特別係美劇
成撚日用D和理非黎拖劇情,明明果個情況係一定要還擊先可以保護到自己
到到個和理非自己有性命危險果陣先會好爽快咁用暴力

No 我講係沙田714 十字路口燕禾橋，個時佢又係叫警方克制，我地冇意衝擊，叫警方唔好推進，我地走緊呢啲廢話

利申：超級和理非剩參加遊行，次次去到勇武行動都係睇live

你係咪講緊次次睇live都聽到，有條女企係前線開咪係咁同班克警講d示威者好和平已經散去緊嗰個

食緊彈 邊得閒講 佢係記者隔離 即係啲狗隔離，戴豬咀又大聲唔到

睇#14

係 應該同一條友 佢有同事同佢拎喇叭

鄺神社工職業高尚一個都唔屌得

抒發完！

訓，聽日再一齊食煙

咪手同社工兩樣野都係維穩派,要高度提防.

d狗已經當佢無到睇live都知
次次做講廢話都係照推防線

我發夢都係呢邊
純粹想知730死線係咪真係前線傾出黎
7點開始已經有人講
渠2邊7點咁上下開始有人走

btw 場夢既呢邊前線真心屈 由狗車o個下開始

612晚後社工老用呢招 但係由尋晚開始 已經冇用 我哋面對嘅係恐怖份子 議員社工咪再on9 所有人大解放 咪再去伸請遊行 咪再叫人走 咪再當自己係最醒 我好愛攬炒 香港變廢 輸最大係共匪同貪污嘅人

有無睇委任證呀

當做擾敵好

呢條社工 成日話監察警權
其實使撚你出嚟做評判咩
煩撚住哂

呢個女社工好早612已經出黎 好幫得手
基本上佢對話對象係警察 簡稱槍口對外
佢只會叫警察克制 唔會點理自己友

但自從佢之後 太多垃圾社工唔知點解
出晒黎柒 風平浪靜果陣就企出黎前線9up
到開打之後 次次唔知去左邊

講野就各打50 中立撚 我地唔需要中立撚
大家都知中立就係幫對家
只需槍口對外

我立場係，本身講好入夜就走就入夜走！

逼到班狗入村，但佢地條氣唔順，係咁射催淚出黎比我地玩！然後大約6:55分（我發夢問人幾點先知），有人講7:30撤！

發夢見到有5位左右手足講唔肯撤，我立場係想撤，因為個西邊圍牌坊啲柱都比我地噴埋漆，其實冇野可以做，係時候be water！

但都冇得佢地揀要一齊撤，可能set time比啲狗知道左我地最薄弱既時間，係我地7:30個時近百個防暴長盾上黎backup。

咁退到返元西個邊，我發夢發得很累就搵埋後排朋友走左，有一班戀戰手足仲好熱血要留守，唉佢地爬山，我都唔割，但希望佢地識長進識be water啦

Same

721果陣 d人已經開始多話前線唔退
好在今次 開始多番平反

但今次 我講句公道話 始終幾條大戰線
我朋友係大馬路果條 果邊風平浪靜 10級安全
果邊係730退左既 向東退到元朗站 唔知d人有冇博愛果邊坐車走
我平心而論果邊730退得好
而前線亦唔見有太大反對 (總有人會唔想退 正常)
所以大馬路730退我覺得無錯
始終大家都有個底 係想天黑就開始退 咁730我又唔覺太大問題

但就真係唔知 其實南邊圍 西邊圍戰線係點?
巴打可唔可以詳細小小描述番
南邊圍 西邊圍 d片同消息 感覺算係少

同埋可唔可以順便腦補埋點解9點會俾人血洗
730退到過去8點 太多人d人到9點都未散得晒?
係咪狗鐵又出狗招 d車出得少
同埋有人退得遲 同埋留殿後果d 就9點俾狗狙擊?

其實佢地都幾影響我地軍心，唔係講笑！

唔係講笑 我地同班防暴狗對峙得就真係預左有衝突
依個時候佢可以做既野就係一直哦9班狗就得啦
唔洗幫我地雙方做談判喎
好啦 爸打我企你依邊呀 瞓醒見啦

其實兩邊聽到都覺煩燥

上面有講到一啲！我都想知大馬路情況，淨係知你地失守我地呢邊就含得撚比人包圍，返黎睇新聞先知你地都有食煙

7:45左右 長盾係元朗工業村推過黎，西邊圍戰線成條一齊慢慢退，退到元西下面小小！然後有一班手足set防線話要守住元西等人撤，點知佢地搞到9點幾都戀戰緊，睇住live好心痛

勿相認

係吹鳩脹 每次都反哂白眼
真係唔好咗兄弟爬山
大家玩到今日 唔係傻人
大家唸緊嘅嘢 都係為咗香港
係好認真做 唔係鳩衝
係多謝佢哋關心 但係
真係到最尾咪撚再割席叫人走
老弱婦孺當然要走先
但其他人想要走 就唔留你
但唔好嚇其他人 好似721
其實真係唔覺得好危險
反正香港人真係奴性
守住恐怖份子有撚用咩

我地留意下渣大聲公既人
如果講得太離譜 就拎左佢個咪
當然唔係直接 而且好言相勸 話俾我講2句
跟住就唔好俾佢再渣大聲公

利申: 試過
有次行動係個胡志偉議員助理 好似性尹
係道9up 做晒中間人 調停人 即係幫緊對家
我同佢講話俾我講2句
我拎左個大聲公 就叫大家唔撚晒理佢講既野

絕不分化 三毛BYE

其實呢面戰線我諗同大馬路差唔多
我印象4點幾5點有架狗車比人圍左係橋底
5點咁上下就放煙 好快推入黎救左架車班狗就退後
之後前前後後都係咁 2邊戰線都係 有煙就退 煙散就好快上返前 村口有黑 橙旗冇5分鐘就已經射出黎
但射完都係比我地推返上去
直到入夜 村口都有再放幾粒煙 大馬路行入黎條橫街開始有防暴 好多人後退去到港鐵站

前線係下面一直對待緊 接近9點4,5個字咁上下就開始出煙趕人上去元朗站

其實狗鐵keep住有車

接近10點之後我其實都準備走 上到月台之濟下面d人就四散先知d狗沖入黎 當時我都唔清楚咩情況

知你講邊個
次次都係度 好好嫁喇
覺得有d用

可能佢有d燥掛今日

利申：冷氣撚

原來巴打發夢留到咁夜，我800走左

你地心態係想守住元西等所有人走哂你地先撤，定真係戀戰 其實你地800一齊走就平安

上面有睇 大馬路d煙根本小事
你地果邊 好似話放題咁食 仲要打得嬴
真心
只係為免兵力不均先留住係大馬路 但全日都10級安全

煙係有 主要係佢5點左右推左一大段
本身大馬路冇狗 去到元朗廣場再向西先有
5點左右開始大推 果陣算係放左d煙 冇咩大傷亡
就由元朗廣場推左成百米 去到東亞銀行路口

5點幾佢地集結東亞銀行路口之後 到7點幾都冇推過
所以係好和平 得d人9up話好危險 果d你明啦
6點左右 大馬路手足仲推前左一個街口設防 士氣好好

只係5點幾到7點幾 d狗都冇推 為免重演沙田10字路口
早小小730退我覺得無問題 當然呢個係我個人諗法

流通消息主要係 近7點話大馬路俾人包 事後睇番梗係無
有post澄清過 好似話係有20隻狗 黎包抄
其實果下都冇人退 到715左右 話西邊圍/南邊圍手足730退
咁大馬路先730退 所以我都好想依家事後fact check究竟係咪
大馬路手足都知係為西邊圍/南邊圍而戰/守

呢個姐姐好幫得手 拖個流動em馴狗 頂到好耐 buy到好多time架

8點下面前線根本未上得切黎
同埋上面d人9成未散得晒 我諗佢地想拖住時間比人走掛
因為我自己就冇同最前線既人溝通 不過佢地後腰既好多都叫人上左元朗站先
我都上左去休息陣 因為真係有d攰
係冇諗過佢地咁撚癲沖入黎

睇番文字描述 我覺得守西鐵站係合理既
其實你幾點退 都會有今晚呢個情況出現
d狗係等你大部份人走晒 你又除晒裝 物資又冇
準備走既時間黎狙擊你後隊
情況就好似沙田一樣
總會有人走先走後 惟有期望我方傷亡唔好太重
最緊要唔好俾人拉

推

係咪肥矮果個

又係呢個女人煩膠得黎無任何作用

其實早期社工真係可以令黑警做野停一停，諗一諗。但而家啲黑警擺明係明知故犯，社工再係前線既作用唔大，反而退落嚟安撫傷者仲好

勇武爬山，和理非阻攔

講好咗？邊到講好咗？連登定tg？即係依家連登同tg係大台？前線唔可以有自己思考嘅？打仗抗爭啊你估例行七一啊？話明8點食飯各休一個鐘再戰有冇可能？冇！咁點解留力聽日會係合理理由？

補返少少，隔離post講過，但見屌緊社工同730撒退，我都想補充，因為我都係想屌同一班友(雖然未必係同一個)

我發夢晏晝喺南邊圍村口已經係咁聽到有人不斷講幾點日落，面果層係提你幾時入夜，底果層根本想營造日落前要走嘅感覺
如果我有估錯歡迎指正
因為我冇聽錯嘅，條友同用大聲公講撒退個人係同一個人
夢返近入黑前少少時間，我喺元朗舊墟路，好少人守兼得一排鐵馬，有白車重要人手推開鐵馬果到
當時係有人拎大聲公講7半撤退，好快就走咗
之後有班女仔走過黎講7半一齊走，你地唔走我都唔會走
有幾個即刻燥底，一黎覺得情緒勒索，好似逼人走咁
二黎班人話呢個係「前線共識」
我第一個反應係，下？得大馬路退過黎果邊叫前線？我地唔係？
當時佢地甚至係未問圍村牌防線班友
到佢地巡迴講哂之後，我地有手足表示唔會走
問佢撒嘅原因係咩，佢話大馬路退過黎得返兩公里，果邊前線得返2排人
之後我親身去fact check
根本就係流料
一，前面好多人，唔止兩排，我甚至插唔到入前兩排問係咪佢地話撒
二，大馬路果邊前線同我地前線唔止隔兩公里
三，佢地唔係叫人退後防線咁簡單，而係叫人走
四，純陰謀論，果班係社工。點解我會咁覺得？因為我fact check 遊走期間見到有幾個頭盔都冇嘅社工(心口有證)叫元朗站天橋啲人走，唔好阻住條路俾班手足走，直覺話我知係同一班人
而之後最嬲嘅係，佢地問我地留嘅原因，共識係走，點解要留？
What？at least 一條防線嘅人唔認同嘅共識算共識咩？
睇到呢個post，我更嬲，你地問都冇問就話我地戀戰？
屌！你睇情下先啦！現場根本唔危險
我又要講返前少少嘅事，圍村牌村果邊有橙槍ready兼上面罩，冇事發生
莫講舊墟路果邊一直冇事發生，推鐵馬俾白車出入黑警都冇想突圍嘅感覺
雖然開始入夜，但街燈係夠嘅，而且冇人打算入村，全部都喺鐵馬防線外，好多人都full gear ，大家都知真係要退係向邊到走，根本唔怕，所以所謂入夜前撒根本就已經再靠唔住
之後途中去咗轉廁所
反正返到黎已經俾人叫散咗，咁我地都有接受現實退去天橋底防線(爆車果到)

所以想屌我地戀戰同點解留守嘅人，唔該你了解返成件事先，唔係我地唔be water ，而係乜柒都冇發生，be乜撚water？

Btw，唔該班社工好好檢討自己存在意義同角色，有時我都覺得你地幾煩，學下記者，人地都識阻差佬，你地呢？

佢71果日好似5am幫到夜晚清場 仆心仆命

我直頭覺得班社工自己有個group自己傾點樣誤導大家一齊走
已經唔撚係第一次
只係今次最撚明顯
因為今次多條前線又隔得遠又多人好難fact check
鍋鍋都咁撚搞法反撚咩

對不起！因有家事，元朗及上環兩役未能幫手。不過，你帶出咗一個好好嘅問題，係好令我哋一班著住社總陣地社工嘅朋友要認真諗。

首先，要再次講返社總陣地社工係一定唔會叫抗爭者走，因為我哋深信你哋有自由意志，我哋嘅咪只會對外向警察，但我哋真係唔知前線點諗，幾時社工都要離開。我哋見警察開始攻擊先出現，希望透過用咪阻止警察用警棍打人，俾多D時間你哋去傾。有時，反而係在場人士叫我哋去警界線，有警察驅進有危險，攪到大家跑嚟跑去。

如果你哋其實唔想社工去某D位，咁真係要講聲，因為現場又有一D朋友想我哋到。如果前線想留低嘅朋友，能夠有人喺前線同現場人士商討後，跟住講返俾警界線嘅社總陣地社工，咁我哋會傾繼續留低定走，問題係後面，前線同警界線嘅人點加強溝通，令大家真係知大家點諗，再為自己同其他人做一個自己真正嘅決定。或者，前線想留低嘅朋友可以直接將諗法去到社總嘅FB留言，又或者搵人同我哋傾，咁我哋起碼都知一班社工嘅進退，我哋都要時間商量。

係咪白頭盔成個陳玉娥咁款
推馬個陣仲叫小心唔好hi到警車

社工都要睇清楚

係咪無上前線既人就唔叫有做野無付出過？你咁講其他人真係躺住中槍😡😡

明你哋好嬲既，但咁講對一直幫左我哋好多既社工都好唔公道！
不如直接，開樣講係邊個社工！
唔好令其他人都誤會哂所有社工！

硬係戇鳩 發夢食食下煙有人叫走然後個個散撚哂唔知去邊到
嬲撚到火燒鳩

D社工唔比人打算係好克制

呢d社工
向我眼中都係羅光環
都係向呢件事到抽水
呢條女無見過佢有咩實事做
次次係到講同一段對白有無人理佢
黑警唔聽佢又幫唔到義士做咩
功能上重差過記者
但各有各做可以佢有日幫到手呢
感化黑警又好擋子彈又好
大家都係向呢碗湯入面滾呢滾去
放鬆d啦兄弟做自己事理撚得佢
現在好多九唔搭八事發生架啦
最重要做好自己既事
其他既我乜都當睇唔到聽唔到

Water你老母咩
要走咪自己走囉
咁撚驚返屋企睇電視啦

睇新聞係咪有個肥閪不斷叫克制克制嗰個

唔好屌我P牌……
但是我有少少開始唔明……你們希望多人數，和理非會出來撐，但是和理非真的未必會每次和你守到咁晏…
最後又會開始少人……難免送頭……

有無方法可以改善下?

同唔個d唔知咩社工相比
當然支持樓主呢種搵命搏的手足

社工身分限住佢哋見到犯法嘢一定要篤灰，千祈唔好信任佢哋

冇大台
就唔會有勇武派所謂共識幾時進幾時退

由一開始就冇可能

今次進退不一係因為溝通不足，依家有必要討論旗手及旗幟ge意思

好多社工根本就係左膠到仆街，覺得自己係救世主

佢EQ低啫
唔係個個社工係咁既

巴打你冷靜啲先，#72 有巴打講左大馬路戰線係十級安全，佢地講我地呢邊西邊圍戰線「有意」730撤，佢地都跟住撤。而我地西邊圍戰線即係玩煙玩左成粒鐘個位置，係6:55分聽到大聲公講730一齊走，個時我第一反應係呢個係好決定。然後都未撚得閒同隔離傾，然後前線就係咁互傳730退，大家應該都有哂共識，雖然有4-5位手足屌哂鬼！睇返熱門po 應該就係個班手足！但因為set time啲狗都知我地730撤，即刻重新部署約百隻狗連長盾陣推進，嗰陣時乜嘢優勢都冇晒！只好順住撤退，今次唔set都set左時間，咪一齊退埋去。

我同意下次唔好set time，好容易有啲人收唔到呢個訊息，同埋大家有唔同立場！但今次730呢個決定係好make sense。
1.講左好耐入夜就要走
2.由圍狗車開始逼到班狗失守，退守工業村同埋西邊圍，已經算挽回左一直輸嘅局面
3. 又唔入村一直玩煙，消耗戰冇乜目標。
4. 今日冇物資support

不分化

係咪呢個

再有社工咁set 時間的話，請用"個體自決" 原則屌翻佢轉頭

如果我地想攻，但你同警方談判話我地無意衝擊錄哂係媒體到，最後我地開拖先，咁我哋咪輿論輸晒

佢最後都係用武力想你聲佢講

Block到手軟

如果是這樣，屌走個社工啦

憑什麼代表前線

冇人可以代表到前線

呢個可能就係個問題，我地要諗下方法解決

請問前線覺得前線旗手成效如何？
如何揾到有效方法散播前線訊息？

今日有哨兵 但佢地資訊都好亂 佢地仲要進步空間 佢地成形左，我地先再討論 旗手呢個問題！有旗手就等同代表成條戰線立場。

明白你好嬲

所以我地要揾個有效方式

同埋畀少少規範社工，令社工可以真正幫到手

希望所有社工真係想幫手嘅話就釐清自己應該咩時候唔出聲咩時候開聲 同埋唔好成日講埋我地嗰份
明明係自己友但有時真係聽到燥
心諗你講乜撚 我地都唔係咁嘅意思⋯

社工不嬲仆街黎

笑撚死
下次見到佢屌走佢！

我係社工，都想請d同工唔好拎咪扮大台

有社工開左post，我都有比建議。

其實社工唔係心理輔導架咩
點解做埋調停人
關佢撚事咩
懶中立 收撚皮啦

根本呢場運動冇中立，得對立

我發覺好撚多社工都係阻撚住哂
琴晚荃西有個支那佬偷拍
又係幾個社工係度話要冷靜
最後比左條支那佬入MTR控制室等警察
明明我地成班人都唔撚肯比佢過
入到去有記者有證人又點？
問題係就算記者影住全程
差佬幫住佢放佢走既 吹咩？
大把野記者影到哂啦 班撚樣咪一樣逍遙法外
好撚心啦 社工唔一定要調停下化？
呢d時刻應該做d岩既野

開始有人分化社工同示威者

有證既和理非，佢地唔明兄弟爬山呢個道理

唔知係咪上次上環都有出黎個個

社工都係想緩和局勢，有咩衝突佢地會閃

WTF

係咪成日揸咪旁述個個？
佢真係好撚煩

叫佢哋收工啦

Cls

唔好咩都講分化，要分析件事，是非黑白
社工既能力其實好有限，有時仲會令件事火上加油

社工死返去後線啦

有這種想法就係覺得自己比你高「你（這個你狗及前線都適用）要聽我講」的意思

所以最好是再次同佢地講 社工喊話向狗喊就得 唔好向前線指手劃腳 有禮貌地向社工講一句尊重前線不分化

講中要害就咁多負評

人地都畀人圍毆完拉咗啦⋯⋯ 難道佢唔係前線嗎

事實係每一次最關鍵時刻，社工都會叫散水!

天大的笑話，你地出黎係為爭取定係為緩和局勢？烏克蘭，巴黎黃背心會唔會下下緩和局勢？

好撚多社工係垃圾左膠，扮晒大愛自我感覺良好，永遠感性行先，但又覺得自己最有最資格輔導人，教人e樣果樣(盲目樂觀果啲廢話) ，係運動入面基本上唔撚洗理

社工幫手放走影人照既人一早唔係第一次

左膠一早想搞散運動。

各有各做
社工指示唔一定要聽，尋晚幾百個前線都冇撒

上一次上環幾乎一對一咁(唔知邊度咁多社工)勸人散水，點睇？

唔好咁小氣 個心大啲
諗吓
踢把遮啫 佢都火咖嘛

岩岩起身收到個唔熟元朗地形既女戰友，佢真係行去朗屏個邊搭車，行到一半周圍都係狗，好彩有真。義載佢先走到，聽到心都up埋

呢位社工前線畀狗圍完拉咗
希望唔好分化

煩 班狗姐
其他兄弟休息下啦

前線社工被打

無啦啦推人落地做咩鳩

有心一齊抗爭加入我地齊上齊落啦，唔好再掛住個社工證去同啲狗談判，根本班狗就wfc。

點解唔揼柒佢

搶左佢支咪啦

佢企係記者隔離 即係班狗前小小 我地食緊彈邊得閒揼柒佢 同埋大家都係香港人 唔使做到咁盡

兄弟！在輕鐵站上做人練肉盾擋住速龍打義士有好多都係社工朋友！講完！

唉，算啦

火所以踢自己友把遮?
歪理既極致

係咪上次上環揸大聲公嗰個？條友其實好annoying.佢令到兩邊人個情緒都好躁

唉算啦，係咁架啦，改變唔到架喇
呢Ｄ廢話你留返比自己好喇

唔撚係鬧樓主，樓主件事OK，想屌其他人

屌你老母
有唔只一個社工俾人拉鳩左，俾狗撳，就係想幫前線檔
屌你老母鬧鬧鬧，鬧撚夠未呀？有邊撚個左膠會上前俾狗拉呀？

你都唔撚知個所謂「前線共識」邊撚到黎就入社工數？夢撚住幾個女仔由西邊圍向朗屏跑住叫7點半走，點撚睇中學都未畢業社乜撚野工呀？

社工收撚左工唔係老馮出去嫁！好撚多仲係屋企嘆緊冷氣，出去為乜呀？為香港人咋，唔撚係淨係為左你個前線，後面好多人其實好驚，因為唔會知你前線點，更唔知班差佬點

社工做好撚多都係安全行先，守則問題，所以你唔撚好FF社工叫你衝OK? 佢係擔心你俾人拉先左膠，唔係想阻你做野，我知出得去wfc，但正所謂各自爬山，佢用把口/咪阻你你唔撚好理佢囉，你出聲話你唔走佢都要收皮，但同樣地你都唔好打算夾住後邊班想走嘅人

班社工唔係對住你扮唐僧妖那媽算好啦⋯

你自己搵社總啦

btw,而家連屌人都唔得
係咪要聖人先做得前線呀？
人冇情緒架？

懇請社工唔好阻人做野
如果想避免衝突
勇武派衝過去嘅時候，就叫警察冷靜
唔好叫示威者冷靜

其實前線真係有好多其他身份既和理非控場

咁社總出黎就係為咗企喺前線隔擋差佬架嘛

唔好下下都話分化 宜家都唔係無中生有
都係提出啲存在嘅矛盾位俾大家改善姐
再次重申絕對感謝社福界係成場運動嘅付出同支持

呢個好幫得手架 見過佢幾次

社總出黎唔係做去後援 協助處理手足情緒問題咩
但講多次，有社工願意行到最前線擋狗，你哋有咁嘅覺悟我都唔會阻止，希望你哋齊裝備唔好受傷。

依家要清算係大台社工狗

個女社工好撚煩但係我想搶佢隻咪過黎 真係好大聲好正比我地用咪一流

其實社工應該自己去理解前線諗法
唔洗由群眾俾規範
亦唔應該阻前線同盲目叫散水
利伸：社工

巴打，我係你後面

下次禁返住佢叫佢冷靜啦
再叫佢望下對面班狗
唔好好似佢地咁

抗爭無大台，不過近日情況似乎有點轉變。居然有啲冷氣軍師可以一早為抗爭設限，呢樣唔做得、嗰樣唔做得，否則就是「中計」，然後宣布「勝利在望」；現場又有人裡應外合，散播「前線共識×點撤退」，完全係大台借屍還魂，不得不防。

係咪講緊個肥婆社工工

勇武做野果時

拉走啲和理非

冇大台 冇人可以代表到前線

元朗722凌晨都有差唔多情況，有手足諗住入去救人，不過遲左，跟住有社工團隊落嚟大馬路叫散水，之後又係勁燥，勁唔禮貌，趕住咁叫d人散，依d社工嘴臉我永遠記住

元朗722凌晨都有差唔多情況，有手足諗住入去救人，不過遲左，跟住有社工團隊落嚟大馬路叫散水，之後又係勁燥，勁唔禮貌，發哂脾氣趕住咁叫d人散，依d社工嘴臉我永遠記住

唔緊要架兄弟，下次同佢講唔洗幫前線做任何決定，呢到無人話事，只有共識。

不分化

其實尋日成班消防救護又出又入，我覺得係開段路比你撤，有個呀婆死喊咁要你哋撤。
社工議員一樣係buy time比你撤。

除咗前線，個個都想你哋撤。

唔撤都唔好屌人，因為撤遲咗就入夜要同狗惡打，傷嘅重來係自己人。

搶佢咪
拉佢走

722發夢還拖我都係到

本身都好地地開左兩架義戴車過黎

然後有位手足傷左眼之後開始失控

我覺得個女社工勁過50個勇武
佢講野把聲冇用豬咀
而且唔會得社工一個出現
早1,2次仲有其他姐姐隊出左黎
只係佢地太唔小心 一鬆懈就成班速龍追上黎拎個尾彩

Push

社工就係種節外生枝無事生非既職業

佢已經去到有少少左膠既味道

不分化，不督灰。

有d真係會問晒意見先出聲
但有d真係當自己大晒
自己無啦啦走出黎傾數再要人跟
依家沒大台呀

其實社工好需要諗清楚自己定位係咩 你地唔係大台 冇資格代表全場嘅人去做決定 唔該

係咪個肥婆

一直都係話要企前線監察警察濫暴
同警察理論使用武力既程度架啦

社工係出黎做緩衝
但一定企喺雞蛋既一方
咁樣講會唔會容易啲理解

又分化
屌你老母

運動完咗又會有大規模清算

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

我認同啊屌你老味，咁大愛就咪撚企喺啲安全地方講冷靜，連企喺兩邊人中間嘅馬路都唔敢就晒鳩氣啦。喺橋到睇到躁

其實好多社工最亂嘅時候都係出面
不過有啲激進派唔會show證

有勇武嘅社工你又知唔知先 有多社工都諗緊點樣運用自己嘅身份 當然都有極膠嘅社工 被教條主義凌駕所有野

但佢地唔係想令場運動失敗 因為本來社工嘅角色係uphold social justice

利申：社工 眼見好多同工唔係膠人

不割蓆 不指責 不篤灰

支持社工出口唔應該出手

沙田嗰次喺咪全場最大聲嗰個呀 覺得佢把聲搞到個氣氛好奇怪

知道邊一個
其實佢有佢講冇問題
但係唔該唔好扮代表同警犬協商
另外 唔好再搞鳩前線！
再見到佢咁 實屌鳩佢！

勇武得既唔show得證喇
唔到最後危急都唔會show啦

唔係既話出去做緩衝嗰班就會俾差佬趕走埋
唔當佢地係記者咁可以攝係前線同封鎖線之間

利申:每年交五舊水續證

btw,唔想場運動失敗其實已經係value judgement黎

社工咁鐘意和理非
不如番center

大馬路戰線分開咗兩批 中間夾住一班3-40個防暴
就係因為中間有防暴被夾 於是大馬路最前/後防暴唔可以去西邊圍增援

6:50左右 幾架狗車駛入安寧路，落咗批防暴
7:05 大馬路近喜利成班黑衫手足係呢15分鐘內散曬，當時防暴其實未推進！
係有一兩個無戴口罩既人，反應異常大，不停叫人走，不停叫人上西鐵天橋。唔知佢係社工定邊個

大馬路散咗，防暴就可以西邊圍增援

大馬路戰線分開咗兩批 中間夾住一班3-40個防暴
就係因為中間有防暴被夾 於是大馬路最前/後防暴唔可以去西邊圍增援

6:50左右 幾架狗車駛入安寧路，落咗批防暴
7:05 大馬路近喜利成班黑衫手足係呢15分鐘內散曬，當時防暴其實未推進！
係有一兩個無戴口罩既人，反應異常大，不停叫人走，不停叫人上西鐵天橋。唔知佢係社工定邊個

大馬路散咗，防暴就可以西邊圍增援

唔知叫走果幾個係咪社工啦。現場手足好多時都淨係聽啲短句，例如：快啲走、有狗、行右邊、行上邊 之類。所以現場講既每一句野其實都好影響氣氛。

你知唔知幾多社工命都唔要係撤退果陣係第一排舉住社工證幫前線爭取時間位置走
的確有社工係膠 但唔該唔好一碌鳩打一船人
睇live望撚住個社工係前線爭取時間比前線走比狗拉埋同毒打

其實唔同戰線戰況都唔同，我理解會有其他戰線會想730撒退，但攞共識嘅時候係咪唔應該用「宣佈」同情緒勒索嘅方式？我哋會審時度勢，唔係盲目留守，而且成個感覺係大台返咗黎，有乜理由未問哂所有防線淨係一個防線嘅人話撒就已經急急腳叫人走？

同埋本身話入夜要走，係因為唔熟元朗地形驚班牛屎佬引人入村襲擊手足，但入夜前啲村口已經有哂防線，對嘅係黑警唔係牛屎佬，既然金鐘旺角可以同黑警對峙到夜晚嘅，點解元朗唔得？到730中後排啲人真係散同黑警乘機上gear，咪係set time嘅人一手做成

事後睇，撒係make sense，黑警上gear推進喎，梗係走
但前線現場睇，黑警有得推進咪就係撒果班人搞出黎架囉

你每一句我都同意